其實買鐳射筆，你理得我有咩用途

你可以話買咁多數量係佢攞嚟提供物資用既意思
但其實根本同殺傷力冇關係，香港地買到既錯射筆要近距離照落啲深色易燃嘅嘢先至會有熱力，大前提係高W數，你哋班狗講到隔住百幾200米都可以燒傷你咁，仲要大家用支筆既原因大多數係為左擾亂你哋班狗。

就係因為大家自製或者論到的新方法去對付狗，就例如用錯射筆照啲狗咁，俾人射幾下對眼就不忿咁諗方法報仇拉人

大把日常生活用品都有殺傷力，咁如果他日有人擺安全套做橡筋彈啲狗，咁我落街買幾盒安全套12片裝又要比人話我攞黎強姦madam？

就算真係買黎照你地你都唔可以咁樣就拉，成件事最唔合理個位喺呢度。